有冇人長期凌晨時份好想食肉

明明夜晚飯有食 但一到凌晨時份就好想食肉
成日去雪櫃拎d雪左既餸黎食
試過食左兩份三文治 又食早餐穀物片一大碗
最後都係好想食肉

有
依家一到差唔多時間就想食羊架 牛扒 食個啲德州燻牛 但礙於屋企冇食材同怕嘈到屋企人，所以冇咁做

讀書時係澳洲就成日買定啲靚牛扒 羊架 靚既肉腸，凌晨flatmates瞓晒就出廚房煎扒食，番入房一個人一邊睇電影一邊食，好撚懷念

我

屌你 我又想食
岩岩食晒雪櫃兜煙肉 聽日實比老豆屌

有時都會
屋企雪櫃得D朱古力零食
但我想食肉多D

明仔哩埋係到食雞脾呀

食肉飽肚過食穀物 我覺得

真係試過斷正比老豆捉到

屌你

不過我明夜晚晚冇人，自己一個隊哂某樣食物嘅快感巴打你仲要係煙肉，爽到震

半夜隊煙三文魚同酒先爽

same

又想食肉

比你哋咁引法

一間凌晨出去煎牛扒

我係奶奶呀

其實都好正

利申 尋晚隊咗兩杯威士忌，爽

晚晚想食咸既野做宵夜

成日夜晚晚 好想食kebab 同pizza